民陣快入！聽日為烈士默哀

推到畀搞手見到

柒婆冚家橙

民醒咗幾日之後又潛咗水
又話絕對不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影
仆街民陣同泛民次次都出事先做野

616 一人一花悼念烈士